我發咗個惡夢

唔敢再瞓

咩夢

點解唔瞓

日日都瞓唔著

好可憐

我都係。。。 出去食早餐算

有咩可憐

都好，但有咁快開門咩？

你一日瞓幾多個鐘?

呵返

哇

無啊 去遠啲既茶記應該六半開
好耐冇返屋企 周圍行吓先

四五個鐘

朝早好少人，感覺應該舒服啲
我既然早起身
柯個屎先

點解冇見過你瞓，我琴晚更完故
11點幾瞓咗

因為我瞓兩個鐘就會札一札醒 睇一睇連登 再瞓過

我平時瞓覺瞓得好冧，對外界冇反應

有賊入屋知唔知

唔知點解係依幾個月先係咁 會札醒

以前都係瞓好少 但係唔會札醒

以前細個會俾家姐整估

畫面

而家佢哋啲女唔知點解勁痴我
可能得我咁幼稚可以聽得明佢哋講咩
同埋同佢哋玩無聊遊戲

玩煮飯仔

你係小朋友

佢哋話唔係
我係大人

係咪我叫你薯閪，之後醒咗

boomboom好耐冇見
叫薯閪好難聽

好耐冇見，薯閪比較正啲喎

皮哥唔怕 等我陪你

gay

見係你先gay咋

生存已經係一個惡夢

唉

好想完

完咗又點?

唔使再辛苦

唔係嫁
要投胎再辛苦過一次

你係小薯友

做咩啊，小朋油
呢幾日要喺屋企努力寫故
因為之後會開始唔得閒

努力寫故
聽住先

我唔係

夠ptsd慘咩 最近記憶力差到乜都記唔入腦

咁幾時先有得完

做咩啊？

唔會完
唯有呢一世努力啲

啊
寫文寫到好似柯屎咁
成日便秘

睡眠質素好差咁

唔知呢

唔好飲孟婆湯 唔好投胎

有嘢煩緊？
定只係次次半夜都覺得冷氣好凍 要熄咗佢？

有咩用 又帶唔到落下一世 我呢世都玩完左啦

諗嘢
夜深人靜會諗起好多嘢

會諗起啲咩？

有時係中學嘅事 有時係依一年發生過嘅事

有需要嘅話 姐姐隻耳仔喺度

多謝
我仲ok

皮哥都喺度

我仲ok

係有d擔心海巴

佢點啊？

都好耐冇見到佢

咪同之前一樣

搵咗佢好搵先上水

佢同佢同事都一樣 成日都咁down

佢同事係邊個?

我知啊

佢會喺我post出現嫁

你唔識 佢都有睇海巴嘅故

唔係佢
係第二個

我話滄海

有咩唔見佢

咁仲好

呢度，滄海

海巴你見到啦
大把人關心你

有咩事就講出嚟
佢地會幫你嘅

中學有過ptsd嘅症狀
嗰陣比人蝦

成日發惡夢 又失眠 又會諗返朝早發生嘅事
成日都好驚 嗰陣連出街嗌飯都唔敢膽
真係好l辛苦

冇去睇醫生 唔想阿媽擔心 佢連我比人蝦都唔知
成日叫我出去同朋友玩 每次聽到都好哽耳

最近係咁失憶

如果有心理醫生嘅手足就好

之前有個叫薯窿嘅組織
喺煲底派貼紙
應該有唔少喺心理上幫同支持手足嘅tg

你組織㗎？ 薯皮窿